黎東京搵屋幫你搵屋

小弟喺東京做緊地產狗
如果你係讀書或者working holiday想搵屋可以幫到你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

樓主攞緊working visa?

yes

收皮啦

大學學歷?
點解做地產都有工作簽證?
貪你識中文sale大陸人買日本樓?

no
公司幫手轉
係掛

即係専門學校畢業?

無保證人可以點租? 除左保證人公司幫手外
另外share house又駛唔駛保證人?
working holiday租得一年半載都可以?

yes
好多唔使保證人都租到 保證公司係你有無保証人都好都要比錢佢
唔使
租唔夠一年要比違約金

即係最少都要租一年
有無話見你外國人要比多d按金先肯租?
btw 一般要比幾多保證公司?

假設去working holiday租60k屋
前期預備金額係幾多?
30萬yen夠嗎?

一般黎講保證公司係要比50%-100%嘅月租 呢個一定走唔甩 無話見你外國人收多d按 一係可以租比外國人一係唔得

夠曬有突

黎緊要去大阪租
可惜搵唔到你幫手

第一次租有咩要注意?
雖然話係日本 但都唔想俾人呃

買屋有乜要注意

要睇清楚每項費用 留意下位置好唔好 同埋要去睇樓 睇下環境點 唔好亂簽野住 同埋電視台唔使收錢但有時佢會叫你簽電視台錢

清想喺東京買屋？

睇你係自住定想放租

可唔可以講下不送氣音同讀音嘅分別？

日本人係咪好抗拒短租
留個TG先

電視台錢指nhk?